[經典懷舊] 我直入元朗，你老豆疊羅漢！！！！

我直入元朗 你老豆疊羅漢
碌鳩鑲精鋼 佢笑看我屁眼像是望著獵物我鳩已縮

我直入元朗 你老豆疊羅漢 賓周不懂降

做 愛 扑多一獲
插上面 插下面 插後面 扑嘢做愛

咁多年都冇人作埋落去